迎接新一年2017 毒係屋企既留個名先

迎接新一年緊係留係屋啦
都無人約
邊個聽日毒在家中過年既 留個名先啦

推到聽日

你老母

你咁樣叫啲小毒撚情何以堪呢？

10連

所以以家咪整番個毒撚聚集區 都算有個家 連登

冇人毒在家中過年？

留名